中央肥胖點減好

如題 個人瘦底但有肚腩 想肥d但食極都去曬個肚到

肚腩個個都有架啦
有肥仔波先慘

做cardio

gym

間歇性斷食

"瘦底"係你骨架幼/肌肉幼啫
唔想手幼腳幼應該去做gym

唔好成日坐係度瞓

genes影響倒你身型
都係果句：減脂

少食糖分野+餐餐自己煮
雞胸+西蘭花+糙米/紅米（唔好撈白飯）

你應該有胰島素阻抗
加上食既野唔啱 應該食太多高gi
所以堆晒落肚